330東角道上美領集會

跟學獨聯旗
要求美國重新考慮香港人權民主法

我

而家後join可以灣仔等

人地個個去金鐘你就拉散曬d人去領事館

大家有權揀，我哋喺龍尾

大家有權揀去論壇或向美領爭取國際關心

先到政總先再博老美，唔好分散人群

冇錯係

拉隊入差館算啦你班仆街
唔洗浪費警力

鍵盤笑鳩人好威呀

巧，出黎一齊，等你

支持

連儂牆等